now TV : 警察叫示威者跪低

NOW直播 有冇巴打有片

係市民

push

好撚擔心 好想喊。。

痴線 真街坊啵大佬

點解要跪？有咩理由要跪？

They are working ar
Not a background ar

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

好似捉人交數咁... 而家得一兩條友行果d高危，除非你係老坑就無事

傻豬 老人家都要比班黑警打

想洗白呀五毛

你講乜呀

而家呢段時間老坑安全啦

屌 真係德國黨衛軍咁
蓋世太保

仆街 仲full gear 捉人食煙 on9